話個秘密比你知

我真係好掛住你

幾時會等到你搵返我

早啲訓教 佢識左第2個了

要點樣先知道佢係咪唔會再返返黎我身邊

我唔會番嚟架啦
你令我太失望

真係唔會返黎 算吧啦

無事既 諗太多

你自己知答案 唔肯面對姐

問佢

繼續鬧醒我啦

人人勸籲我 但無人明白我 開心過

人人都明白 只係最好既選擇就係離開

既然知道結果 試下狠心啲

我都掛住佢 不過佢唔識中文 應該唔會知

我好努力扮到每日都過得好好
但事實係點 自己最清楚

我還在逞強 說著謊
也沒能力遮擋 你去的方向
/
怪我沒能力跟隨 你去的方向

做咩唔搵佢話佢知

如果我搵番你
你對腳的大門會否為我而開？

呢一世應該都唔會再見到佢

點做先可以再狠心啲

叫春叫春

盡力就得啦 狠心只係輔助 時間沖淡先係重點

算把啦

你知唔知佢三更半夜做緊乜？